% Copy this before \begin{document}

\usepackage[normalem]{ulem}
\newenvironment{mld}
  {\par\begin{minipage}{\linewidth}\begin{tabular}{rp{0.7\linewidth}}}
  {\end{tabular}\end{minipage}\par}
\newcommand{\relat}[1]{\textsc{#1}}
\newcommand{\attr}[1]{\emph{#1}}
\newcommand{\prim}[1]{\uline{#1}}
\newcommand{\foreign}[1]{\#\textsl{#1}}

% Copy that after \begin{document}

\begin{mld}
  Visiteur & (\prim{ID de session}, \attr{IP}, \attr{Dernière page vue}, \attr{Date dernière page vue}, \attr{Navigateur}, \foreign{ID Membre})\\
  Adresse & (\prim{ID Adresse}, \attr{Numéro de voie}, \attr{Nom de la voie}, \attr{Complément}, \attr{CP}, \attr{Ville})\\
  Passe par & (\foreign{\prim{ID Trajet disponible}}, \foreign{\prim{ID Adresse}}, \attr{Ordre})\\
  Véhicule & (\prim{ID Véhicule}, \attr{Marque}, \attr{Modèle}, \attr{Année}, \attr{Consommation}, \attr{Nombre de places passagers}, \foreign{ID Membre})\\
  Membre & (\prim{ID Membre}, \attr{Prénom}, \attr{Nom}, \attr{Date de naissance}, \attr{Téléphone}, \attr{Email}, \attr{Mot de passe}, \attr{Note moyenne}, \attr{Nombre de notes}, \attr{Date d'inscription}, \attr{Date de dernière connexion}, \attr{Rôle}, \attr{Banni}, \foreign{ID Adresse})\\
  Participe & (\foreign{\prim{ID Membre}}, \foreign{\prim{ID Trajet disponible}})\\
  Trajet disponible & (\prim{ID Trajet disponible}, \attr{Nombre de places passager}, \attr{Distance}, \attr{Date}, \attr{Date d'arrivée estimée}, \attr{Durée estimée}, \attr{Prix au kilomètre}, \attr{Description}, \attr{Cigarette autorisée}, \attr{Bagage autorisée}, \attr{Animal autorisé}, \attr{Date de création}, \foreign{ID Membre}, \foreign{ID Trajet type}, \foreign{ID Véhicule})\\
  Trajet type & (\prim{ID Trajet type}, \attr{Ville de départ}, \attr{Ville d'arrivée}, \attr{Distance}, \attr{Temps indicatif}, \attr{Plafond du prix au kilomètre})\\
  Message & (\prim{ID Message}, \attr{Corps}, \foreign{ID Membre}, \foreign{ID Trajet disponible})\\
  Appréciation & (\prim{ID Appréciation}, \attr{Corps}, \attr{Note}, \foreign{ID Membre}, \foreign{ID Trajet disponible})\\
\end{mld}